再等落去就乜都冇,唔升級等幾時???

中環變軍區
地鐵又加價
D官唔需要理你地，等你班傻仔冇曬heart一次過清算
你有你地玩佢地有佢地玩

再等落去香港就會一步一步變大陸

比3毫子你 拜拜